頂你，大圍日日都抄牌

搞撚錯

真係好癲， 每日抄1-2個鐘， 以為走左又返轉頭。
聽講有食肆投訴做唔到生意

實投訴啦
我都想投訴食唔到野呀
後面果堆食肆唔揸車過去，邊有人去食野
叫佢地寫集體信投訴啦！

係我食完飯冇野做報警嘅！你吹啊？
泊泊泊，阻住我過馬路

大圍村泊好多, 真係抵抄

一定要多謝建制派

一個鐘抄2次

我投訴嘅
泊晒搞到我無得泊

咦,師兄跌左粒魚蛋

做得好！Keep 住團火！

班友亂泊得過份
上次我報警都冇人理

你唔亂泊，咪冇人抄囉

咁你地繼續食連鎖店啦
由d小鋪死啦

又係既，泊到亂哂龍，而家洗下地都好應該，鋪頭做唔到生意，最後咪要業主減租，之後對我地市民都有好處，支持繼續抄

講到得揸車嘅會去食咁

仲要係大圍村果度, 一落火車就係

大圍咁撚放便, 洗撚揸車咩
火車, 巴士直到

田心果頭就話遮, 隔條路
剩返一條行車線仲要鬼咁窄
西貢都無咁離譜啦

渣打果條路仲要double park
油站車行果面就頂死晒

之前違泊成日搞到消防車過唔到，搞到呢排抄得密

好似話抄足2個月
睇路啦

你淨係識食三洋梗係啦
後邊ciao, 好湯好麵果堆你行呀

大圍想唔違泊都難

業主寧願唔租都唔會減租
因為減租個鋪會跌價，借唔到咁多錢
虧入肉既只會係小店主

你呢排有冇去過先，後邊油站果堆食肆靜過鬼
揸車過到去停唔到唯有走
果度冇左2/3堆客

違泊講到係為左拯救小店

事實上, 大部分去得大圍食宵夜都會揸車, 除左O CAMP後生仔
打冷, 串燒, 糖水, 夜茶一定有影響

點解冇人回應呢個？消防車過唔到就死撚開啦！！搞到人地冇得去食野罪大惡極！！

宵夜時間都會抄咁撚癲?

親眼見, 星期六日, 4PM抄到6-PM
星期日, 11PM又黎, 後面工業村都照抄

六日4PM抄到6-PM都估倒既
星期日11PM都抄真係估佢唔倒

聽聞係因為大圍果區個沙展定唔知再高級啲既人比警察內部恥笑佢唔理違泊。所以而家每一更都抄幾次。
屌其實我都唔明點解果到咁少錶位

聽講係區議員投訴 食食下飯要衝岀去渣走，兜嚟兜去都係冇位，下次搭車去算

仆街區議員
謀殺小店！

要怪咪怪 搞串party果班亂泊嘅人囉

笑撚死 泊街就要預左俾人抄牌啦 發窮惡

堆食肆幾時會隊冧個車房仔

咪係, 事實係亂泊唔岩在先

人地都係渣正黎做, 食得咸魚抵得渴

好多揸車撚都係仆街黎double parking 已經唔算無恥，三四行都見過。
無錢泊就咪撚揸啦，仆街

諗起Richard billyham條片

擺街就預咗，窮就咪撚揸車

下次報警嗰陣叫佢比個case number你
咁佢焗住要做嘢

呢鋪我撐黑警啦

樓上講d小店 收檔執左佢啦 屌你老母
間間都串過馬撚 又貴 食大家樂都無咁嬲

大圍有車位咩？
有我比廿蚊個鐘都得
冇呀嘛

明知無車位都仲要揸車出去，你就預撚咗
我星期六日出去明知多人多車嘅地方都唔會揸車
揸車又唔係必需品，唔係無得你揀

富嘉花園, 時租唔洗廿蚊
泊完黎講下泊後感

利申: 泊過, 以後情願俾320

工業區個邊 泊街 或者交通城
或泊去美林 再行番過去

上星期，一次3分鐘（咖啡仔）。一次十分鐘（差佬）。
港島 。好等錢駛咩 3分鐘仲要係入車房問完野出黎...

where

飯後活動姐
好多人食完飯咪打個電話抄鳩你地牌 幾方便

你違例泊車俾人抄牌有咩問題